[那些年]03年時大家係點樣防疫對抗SARS？

當年返學戴N95，不過唔知原來只能用一次，夠膽死用滴露抹，用足一星期

但記得停課時唔識死字點寫，唔戴罩上世貿Namco打機，咳左幾下嚇到隔離同樣無戴罩既男女即時彈開